{"cached_at": "2025-03-31T22:09:04.000235", "value": {"id": 215128, "name": "Gl\u00f6\u00f6ckler, Glanz und Gloria", "original_name": "Gl\u00f6\u00f6ckler, Glanz und Gloria", "overview": "", "first_air_date": "2012-07-03", "genre_ids": [], "popularity": 3.2326, "vote_average": 0.0, "vote_count": 0, "genres": [{"id": 99, "name": "Documentary"}], "networks": [{"id": 781, "name": "VOX"}], "status": "Ended", "type": "Documentary", "number_of_seasons": 2, "number_of_episodes": 17, "in_production": false, "languages": ["de"], "last_air_date": "2013-04-30"}}